處女座既巴絲入黎放低你既status

順便可以講埋生日日期

我先 A1 9月17

A6 9月6日

處女座真係好撚柒麻煩

咪係
好彩d人話我唔似處女座

a0 0910

agger
唔係想做星座迷信撚
但真係好神奇地處女座果幾個月係發生咩事
會有咁麻煩既人存在

詩
你咩座呀

same

同過處女座拍拖 之後一定唔會再搵處女座拍多次
人前人後到一個點 拍拖個陣又成日要我陪
係fd 面前又話我痴身 成日要搵佢
明明又係你要求 永遠都可以雞蛋挑骨頭
屌你唔係分左手 佢D fd 同我講 都唔知
佢D fd 真係心水清
仲有好多野都係佢地講我聽先知
諗番起都燥 你話我小氣都咁話

早排識左個處女座
淨相處已經覺得佢勁自我中心
覺得自己不可一世 無人能及咁
其他人係佢眼中就好似庸才 世間既俗物
雞蛋挑骨頭都好真
太過追求完美追到有啲痴痴地線咁
做個朋友都可以乜都批評一餐

但偏偏相處果陣又真係會好sweet
聽聞處女係細心又錫另一半

btw 識過三個處女座真係覺得淨做frd都好惡頂
好似做緊奴才咁

9月2 a380
依家步入正途 唔會再同人拍拖

A8

同一日喎

朋友

身邊已經有3個fd同一日生日

我一個都有

早你地一日 16號

咁驚
即刻怯一怯

我同我男朋友兩個都係處女座
兩個都係處女座真係想死
佢倔強到癡線 有好多佢自己嘅無謂堅持
無謂嘅標準 但只限於對人
對自己係另有一套寛鬆嘅標準
我以前都好硬頸
但遇到另一個比我更不可理喻嘅處女座
我都要妥協

處女座真係好麻煩呀!!!!!!

做咩
冇野唔好鍾意處女座呀真係
好拎麻煩

A0 21-9

你個個處女座係男定女？

我宜家識緊個係處女座男，
暫時真係覺得佢幾sweet 同細心

男

相處係真係sweet同細心
但佢地有時係為做而做
只係覺得一係唔做要做就做到最好
就好似見到你好冧就好有成就感咁

或者絲打好完美冇野比人挑剔啦
但我就真係每次都有野比佢話

我男朋友都係處女座
完全同意對自己要求好高
但有時個標準真係定得太高
到頭來自己做唔到就會頹
要我氹返轉頭

我都係16

咁pk 喇～
為做而做咁我咪要為俾反應而俾
無可能次次都好感動架喎

對追求完美既人無人係完美

自頹自膠

係咪安慰佢...你做多左

我識果個處女男係真係做到一副完美情人咁既樣
真係獲獲感動唔洗扮
然後就冇然後了

所以我先話有時佢地只係因為追求完美
知道點樣做對方會開心會受落
所以就表現最完美果面出黎

最後 佢同我講 佢當我只係朋友
我唔知你個處女男係點
但覺得睇定啲好 唔好太快沉

絲打咩座？
我好想追個處女男追唔到
已被frd zoned

處女男係咪都係太易得到就覺得唔想要…

咁pk 既！！

感動完你，friendzone 你

正pk

多謝絲打提點，我諗都係睇定啲

我又唔覺得自己追求完美喎

我通常係讚/多謝咗佢為我做嘅嘢先
佢需要人鼓勵
然後等佢接受咗現實就建議佢下次可以點做
直接篤爆又會灰9所以唔得

如果你性格隨意啲可能會吃力

我驚我就係太隨意
會get 唔到

再早你一日 15

O4 我都係9月17

雙魚
但好多人話我唔似
我同男朋友係由朋友慢慢變熟再一齊
佢話通常對方好熱情/好快做主動
佢下意識會避

a3 8月29

咁如果處女男拒絕過一次呢世係咪都會冇機
仲有冇得日久生情

你嗰個處女男有冇話過對你完全冇興趣？

a6
9月22

A2 0907

a0 呀屌

A4 我都係917

屌 我都係

我覺得係，太易得到就會唔想要，但你又要keep住放d好既signal 比佢，佢先會繼續追你

咁又冇
佢話未ready有下一段

絲打有冇tg 介唔介意同我傾多少少
我怕個男仔係到見到
我自己都好亂

A2 0911

O5 9月6

Tg: azusa0310

我都係0910喎

一齊切蛋糕？

天蠍座路過～

((總感覺遲早有人開po鬧埋天蠍

同志

A0 0912

A2 0913
覺得處女男真係好需要人地鼓勵，或者俾返signal
如果唔係好易自己收皮

老實講自己唔多信星座，不過又真係好撚準
雞蛋裏挑骨頭好真，有嘢唔完美真係頂唔順

以前個個有得挑剔(其實係可以做得好啲都會出聲)，不過後嚟realise 到even 你覺得係爲人地好，人地唔一定鍾意
所以宜家對街外人已經冇咁picky, 對啲唔緊要嘅人，求其啦，理得佢死

不過信我，挑得你骨頭都係緊張你先會挑

有無咁多0916

好認同，唔緊張你真係理得你

9幾年？

學識咗隨波逐流，係咪咁用？

btw

98

O8 9月18

a1

0910 too

搵人同我切蛋糕

同年同月

幾好

天蠍既路過
鍾意緊個處女女
追咗一年 個心已經有點累

a1 都係0910

a0 9月14日

A1 9月6日

A10 3/9

我都係天蠍 👋🏻👋🏻

A2 0910

A2 9.20🤔

大家會唔會覺得比人冰冷嘅感覺
即係令到人唔敢/唔想同你傾計咁

處女座係最仆街嘅星座 成日玩鳩人

岩 比個處女女撚完
利申金牛男

典型仆街
處女仔 a2

你班人跟本唔知處女的好，處女又細心，又專一，又事事為另一半著想，又有上進心。

Btw 只限巴打

A0
9月15日
我想有拖拍

O1 0922 不過我覺得自己真係幾多野諗

屌 我都係金牛男

同緊天秤男拍拖

你地覺得同金牛座夾唔夾
上網睇話幾岩
但我遇過既金牛都係臭西

老麥生日會

0828
A3
同星座拍拖真係可一不可再
你既缺點=佢既缺點
行申 絲 對感情好認真

911同伴

😭😭 我都係 A1 911 呀～

我94呀

A4 15/9

同個6/9 處女女傾緊計 唔係幾望得透佢想點

Same here
但個個人都話我冇咩主見 又細膽又咩都冇所謂

男友都係
會提我改下壞習慣，工作都會俾意見

不過我覺得處女座都唔係on9
唔會信講兩句對方就180度大轉變
主要係睇對方肯唔肯聽，有冇努力嘗試
有試只係少少改善已經會欣賞

其實每次男朋友讚我有進步我都好撚開心

有得諗喎 一齊慶生

幾個女朋友都係處女座

o1 0109

A0 0906
想出pool

O1 都係9月17

a0 911

處女男路過 表示自己都幾煩高要求 不過都係好緊張另一半先咁

17x / 65 / 0

A3 0828

幾符合你個名
想問你咩星座？

唔夾
識左咁多個金牛女都唔夾到仆街！

Same b-day same status

好似仲未見到有9月19

O4 同緊天蠍女拍拖

a0 823

你哋講咁多處女座係好高騖遠 但又好易打沉自己嘅
我自己都係處女座 係有啲目標難達到 但做唔到咪再努力 另一個方式再試 又未試過打沉自己

same date

處女座真係狗黎

o2 0823 都唔知自己係處女定獅子

A2 9月19

同年？我99

同樓主一樣 917 O6

A1 0831

Exactly, 你肯聽已經好好

第一次有人同我同生日啊

我98嘅

屋企人話我好柒麻煩，成日執着啲小事
咁大佬啊，睇唔過眼你哋咁啫，緊張你都唔happy
btw, 有時好爭蠢人（真蠢，唔係覺得自己好醒），好簡單嘅邏輯都可以fail

雖然個人認爲星座有overgeneralisation 嘅成份，不過某程度真係幾準

我哋性格真係好似
講多幾次真係要深呼吸，唔係真係會發火爆條友

可能就係因爲咁咁多人憎處女座

Hi

9月21 a1 邊緣人

拿舊炭取暖就走

一齊出嚟切蛋糕

煩膠處女座

919

同女朋友切

切完蛋糕大把野做

15 here

96呀

A1 0912

08 26

0912!
same here man
其實處女做係有啲煩
但係我真係改緊㗎啦

我大過你唔少

0826 煩膠

0912

朋友同一日 9.20

幾幾年？

O4 8.26

980901
第一次遇到

A2 0831

同年同月同日 重要same status

A2 0830
勁唔想認自己處女座 覺得自己好黑人憎

好岩
自己以前就係咁 比人地好多意見批評
宜家學識睇人受唔受先出聲，諗下點講人地會易受落d。心入面諗下點做得更好就得。

巴定絲

A2 0908

巴 你巴定絲

a0 0910
到時同我講下生日快樂

O4 0910

麻煩到我都唔鐘意我自己

性格呢，係咪同我哋兩位0901 好似

950901路過

除左on9之外諗唔到其他字形容自己
我都覺得自己好麻煩

同意！成世仔都識唔到一個0901，呢到一日有幾個

唔想生日，唔想踏入20歲呢個大關

我想由小學開始過，唔想長大

頂就黎23喇

做左差唔多一年喇

絲 巴打冇追post呢

無 但估唔到會同人一樣status 重要同年

A1 9月10 男
處女座嘅人係咪特別扭擰

處女女真心勁煩 多到數唔清，港女到仆街

A0 0918，有時覺得自己係一個異類嘅處女座

你無frd同你同一日生日咩？😂

A1 0827
以前男朋友係處女座
而家鐘意個男仔都係

有一個 不過係絲😂

8月23計唔計？

920!

0909

A6
0901
就生日
識親啲女女，一問完我咩星座都會話唔夾，百發百中

我覺得自己好撚麻煩
0913

A1 0827
黎緊過近年黎第一個單身生日

可能我就係嗰個frd呢

Hello, 上面開緊0901同學會

O2 911

A4 0827
黎緊過近年第一個單身生日x2
有無處女既巴絲覺得自己拍拖次數多會好核突

A1 0910

A1 0830

點撚解處女座咁撚煩鳩煩

預埋我

一齊切蛋糕 ?

a1 9月5

毒撚只能在家FF

A0 831

O3 我都係0901
年年開學都冇同學記得我生日

我不是處女
但我男朋友係
真係勁似奴才 成日俾佢點我去做野！

A1 0827 覺得自己好撚煩膠

處女座真係好麻煩 但同處女座最夾

Same status same birthday!!
處女座都係煩膠自我中心完美主義者
一齊過生日啦

點解？

我連你A3都知喎 重唔係你個frd

我都係A5 9月3

920
一齊開生日會？

A1 9/21

Same 920

好少見到咁多同一日生日

823

830

即刻醒起佢 不過係絲 講 係咪扮巴打呀衰野

會肯彩我ge 都係處女座，點解

我處女座個fd佢淨係對自己要求高，對佢女朋友要求完全唔高

原來我做咗22年人都唔知自己係絲

巴打，我同你同一日生日

未生日呀 仲可以扮左幾日21

重有5日咋 唔好扮後生啦好嘛 呀婆

O4

喂呀扮多五日啫 再唔係18 22喇

ching 一齊切蛋糕

A1 09 09

22歲重要A住過生日 真係開心仔

04/09 A0
唉.處女真係好麻煩

9月17 A0

呢度大把人陪巴打 習慣就好了

呢度都大把人陪你架 同埋重有個同年同月同日既無棍巴打陪你過生日

0919 here

同年同月同日同status嘅巴打
生 日 快 樂

生日快樂喎 我一陣會whatsapp同你講多次架啦 祝你今年出pool啦

0仔
今日生日

生日快樂

下個月生日 啱啱分手 仲邊有心情
佢就有新target 我就日日唔知做咩撚

收到了 謝謝你 你都係🙏🏽

我就難啲 你加油啦

0829 a0

其實難頂既人咩星座都有既，
只係佢係處女座比人日日咁講你會特別記得佢難頂咁解。

A0 913